原來毛毛靚有超過一半人mic嘴

bboom bboom啲live全部慘不忍睹
仲以為咁短時間進步咁多
聽完mr removed應該得3-4個係live
雖然佢地淨係賣nancy屎忽 同yeonwoo淫樣
但都唔好咁hea啦

Nancy d人開始唔鍾意
等睇新歌原來又係抄
我就覺得好聽過booby boom，loop陣先

呢首都係炒
因為係Bboom bboom 2.0

真係

sevenheadland

Jooe叫great果陣冇mic咀米得

隻舞都巧似

是但啦 睇下yeonwoo nancy就夠